[NS] Mario Tennis Ace 試玩版已出

有中文, 6月22日推出
試玩版 6月1日 17:00 - 6月3日 22:59

係咪已經冇得download？

點用手掣個體感？

好lag 可以唔洗買

rubbish game

好順

lag係server問題 \
隻GAME係順

日本版shop

尋晚已經開晒啲角色, 幾好玩

lag到接唔返個波

試下match-making完見到連線狀態紅色就唔好入場

10場基本上會有一兩場有人得一格 跳過就好
但遇到日文名既玩家基本上都係輸

呢隻可唔可以一部機兩個人？要兩joy con定4個？

可以 一隻joy con一個人都得 最多4人

match making 個server 有問題 or 無人係你附近玩 mario tennis
隻game connection 係 p2p
好on9

始終試玩黎
正式可能唔係咁

打到七千幾分都未拎過冠軍

打個d 去萬幾分個d架仔
打到我懷疑我既人生係咪做錯d咩

成日入場前都有三、四格，入到場得返一格疾到仆街

其實有冇得用體感？
同埋有冇單機雙打？

比rosalina d spin屈機

原來試玩只可以一人

正式版先有4人